聽到門外狗吠外出查看 竟被拖去垃圾堆指插

家住台北市的1名女子，凌晨3時許聽到門外有急促的狗叫聲，穿著睡衣外出查看，沒想到竟被陌生男子從背後偷襲並拉到一旁垃圾堆指侵，女子不斷反抗還被毆打，這名惡男被台北地檢署起訴後，女子向北檢犯罪被害人補償審議委員會申請補償金，委員會最後決定補償35萬元。
這起事件發生在2016年10月間，家住台北市萬華區的女子，凌晨3時許在睡夢中聽到門外有狗吠聲，怕有小偷要偷取停放在外面的機車，就穿著睡衣披著外套出門查看。
當女子外出後，突然被50歲的何男姓男子從後方抓胸再強拉到一旁垃圾堆，過程中她不斷掙扎卻慘遭何男痛毆，最後何男就在垃圾堆中指侵得逞，北檢調查後依強制性交、傷害罪將何男起訴，目前法院審理中。
被害女子目前依法向北檢補審會申請補償金，她表示，事發之後身心俱疲，只要夜晚聽到狗吠聲就驚恐不已，夜間更是不敢單獨出門，體重還狂掉了好幾公斤，已造成心理上難以平復的傷痛。
北檢補審會調閱的台大醫院的診斷證明，確認女子在遭到這件性侵害事件後，己造成難以平復的傷痛，且這個傷痛一直深刻的烙印在女子的記憶中，最後核定精神撫慰金35萬元。

好慘的事，但幅圖

所以話

條女幾歲

台狗

所

衣著身材推測該女子年過四十
請勿貼相

泛民打手waiwaiwai平時出風化post
關鍵時刻出嚟維穩

指侵 屌埋啦唔爭在